浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

【極權鷹犬濫捕我城義民，本會會長再次無理被捕】

香港浸會大學學生會署理會長方仲賢於今早約七時再度被捕，被控罪名為妨礙司法公正、拒絕被捕及藏有攻擊性武器，被超過20名警務人員上門拘捕，現時正處於沙田警署。

自《國安法》立法，港共政權大舉進行清算，肆意拘捕不同異見者，白色恐怖籠罩我城，人人自危。極權政府對社運人士的打壓行為可謂罄竹難書。

本會對於香港軍閥多次針對學生會成員之濫捕行為予嚴厲譴責，極權散播白色恐怖之心，針對異見人士昭然若揭。本會對警方之濫捕行為，予以最強烈譴責。本會要求警方馬上釋放方仲賢，並停止濫捕香港義民，為身後的港共政權欺壓市民。

香港浸會大學學生會
2020年12月2日

Source:
香港浸會大學學生會FB page

推

又拉

手足
大家一齊祈禱,咒死佢地

Push

推推推

推上去

關注手足

推上熱門

拉番深水埗買觀星筆嗰單？

雷射筆單嘢？

係仲要加控多2條

係

推po

咩事

雷射筆上年果單

屌

上熱門

又黎share出去呀

買支觀星筆搞完又搞，軍政府真係核唔核撚突

Push……

收到
擺上ig 制裁下班黑警先

CLS

拒捕
條片邊到有拒捕

屌你老母啦死PR

推左上去先

呢個時候先要打壓 美國亂成咁

洗唔洗超過20隻狗嚟拉佢？

新五毛ac?

好嬲

點都諗個罪名砌咗先

又鳩拉

垃圾黑警 支共走狗
共狗死全家

721 真係死穴黎

有名有姓 有埋地址都可以扮蟹

收嗲啦你弱智仔

推！

唔需要對住香港再做戲就係咁
佢就係賭香港人唔會走，做番港豬，回復平靜

比埋FB link 嘅source 會好D

香港依家唔洗證據

block左見唔到

點撚樣拒絕被捕啊？幾條友乜pass都無 衝埋黎捉撚住我 仲要深水埗 唔知以為有人搶野啦

西瓜都整埋瓜子了

推左先多人關注好啲

push

block返件先

大家個觀念要調整吓 班黑警基本上同黨衛軍冇分別，直頭當係支那國安公安就得，幫共產黨剷除異見人士

仆你個街 日日都有打壓新聞
點撚樣唔移民呀

所以話依家個局勢係最差，我寧願拜登/侵贏9條街咁，都好過依家咁唔上唔落，香港台灣就最大獲

方仲賢幾靚仔

人手過多

都係想收護照禁出境

依家要改寫歷史

佢寫咩，block左睇唔到

依家補番

Source:

share出去

Block

share出去比多啲人知道

啲狗唔憤氣

推左先

例版冷嘲熱諷

有證據？

香港依家唔洗講證據，法庭又多數配合，然後政權就係賭香港人唔會走，做番港豬就算

食埋添啦

唔好覆五毛，直接block就得

下世睇路

買幾枝雷射筆都要咁搞

大家真係要plan離開香港啦，香港無險可守架啦

一陣排中鄭紀航d仆街就大獲

要架咩?

求其搵d罪名拉9你，困你一年半載先上庭，再等你洗幾十萬律師費，法院又係港共控制

又唔走 留起度等比人周

政權就係賭香港人寧願做番港豬都唔走而且客觀黎講走都唔係短期做到既事，尤其依家疫情嚴重

祖國厲害了

係想收護照禁出境姐，佢哋知學生領袖出到國打國際線會有影響力

痴撚線

Up

唔好理

香港唔洗講證據

屌……

又做乜9

其實疫情一完好多人會走

留係到
你會慢慢麻木

仲有gphone 林朗彥
仲有科大同學原告變被告

有意無意

食埋變左屎啦

推pk

，據知與去年反修例運動期間，他在深水埗購買雷射筆的案件有關，他已被帶到沙田警署拘留調查

依家全部鐳射筆都照告照入罪

黑警又攞威

政治目的啦想禁人出國姐，怕人打國際線

講事實咋
5毛都無

唉

又嚟

香港搞到咁真係悲哀

Shit

黑警全家入碎肉機再餵狗

呢個時候冇得怪受害人架啦，唯有其他人見到同類型事一再發生就唔好再抱有僥倖之心，盡快安排走到既就走

明明個時錢大康講兩句都放番

依家真係on9 全部告攻擊性武器 完全都無用過

咁你話做得咩呀

琴日有線
今日。。。。哎

你咁勁出去同佢死過

我比較悲觀，但希望你講既係真

洗乜講證據

點解要沙田警署拉呀
排到溫紹明審咁有乜意思？
唔搵北角拉再搵鄭紀航審？

日日發癲

佢地以為

支持解放軍入等班仆街無得撈

拉返上年雷射筆

妨礙司法公正好似係記者狗會條乜乜白衫喎。。。。

拎證物袋入面支雷射”槍”出黎撚喎！

又黎

可恥！

祖國發明黎

自製證據

死五毛賤種，死返上支那

又嚇鳩香港人

仲要冇端白事俾人屈多兩條

唔係人黎

唔好理

死警狗

哎

佢其實要走

佢就係完全要將鐳射筆正式定性為攻擊性武器
觀星都唔得

又搞鳩班學生

dklm

推上Twitter

買嚟唔用都要拉

屌你老母

d罪唔算重
但其實比狗咬過都應該有心理準備唔走就要比人咬多次

TWITTER 呢?

之前唔知係踢保
定係繼續保釋啦
踢過保/抄個名果d好快手
唔好有任何僥倖之心
一定會清算你

屌你老母

比人告先岩

佢係要恐嚇你

見到港人係狗身邊行個個都唔敢望

哎

可悲

佢係無條件釋放

都一樣有機比人告番

係

一定

呢類人上黎留言嘅原因都唔知為乜

咁佢地玩曬啦

明明個時玩完支筆都知理虧放番

因為有人告入左就會咁，法庭有問題有留意法庭新聞就知，啲狗上庭會用舊超勁既電池入落支雷射筆度，咁個功率實比原本大左，然後就入左攻擊性武器

屌狗老母

告你都無成本

告你駛奶油

第一日出黎行呀

拉返上年雷射筆單嘢

果陣未當武器，而家重新再當過

推左先share出去

港共可唔可以放過香港人一日

連登d user真係痴痴地,回過post都玩文字獄屈鳩人
一諗起呢d人居然自稱係同路人我個心就好痛..真係好痛

方仲賢無用過支筆又點會變武器

無條件釋放都俾人咬轉頭
希望呀峯就唔好返香港啦
返香港即刻衰黨安法

依家錢大康講兩句要求判重啲就有無一個大學校長有風骨

個時都想當武器
不過知理虧
依家唔諗了
全部告左先
紅官就入到坐一年半載

告硬

沙田一樣可以排其他既我諗

因為啲閪官之前有單管有雷射筆都入罪，所以仲唔鳩拉番佢
香港真係無得救，共狗閪治港，走到就走

盡勸啦
身邊計劃走既有唔少都係等緊下年一月
另外有一班想到下年年中年尾處理好哂/睇定先走
但係更多既人係一家大細想走不過無能力走

而家仲對港共心存僥倖個堆既就有佢啦

認真

香港唔洗講證據架啦，有槍就大曬

妨礙司法公正、拒絕被捕

有哂片睇到邊忽拒捕

大家不如走，唔好做番港豬

我藍嫁屌你老母食屎狗

出面班人仲走乜撚野果d
唔知係pr定on9啦
根本呢家隨左走
冇任何辦法可言

中到紅官就gg

「拉得好」

加咩密，黨好失禮你咩

已經定性左，有好多單已經入左係攻擊性武器，但都係裁判法院level，有啲去緊高院上訴

係
講事實又話人5毛放負

大老
好大無力感

不過當時佢無用到，而且當時係剛剛買，根本咬唔入

覺得香港人唔會走掛

岩岩先有單係屋企搵到都入

癲

佢係咪堅走?

其實suppose係用黎照人先係武器
用黎觀星唔係
係要佢證明你用黎照人

但紅官ff話點就點

藏有
有單係屋企搵到都入左，原本單案唔關事

咬唔入都煩你一年

黨軍

每天墮落多一些

大家走到既好走啦，唔好諗住做番港豬就冇事

一早就係，唔好抱有僥倖之心

個單紅官 睇官姐

證明到係買黎觀星用途就應該ok(調番轉要被告證明

希望真係走到就走梗係覺得有好多人會做番港豬就算

CLS 大清洗

而家佢就係想咁

等下年一月嗰啲買定機票先囉，如果真係好多人嘅話我驚機票都未必買到，始終而家飛機咁少
下年年中至年尾都合理嘅，始終走都要準備，唔係今日講聽日就走到
應該點都唔會無能力走掛，香港人又有儲蓄觀念除非真係好基層草根果班

香港唔使講證據

Cls

紅官》入到罪，坐一年半載
正常官》無罪，但都拖你一年

佢唔係去咗外國咩

其實冇用，唔中咪律政司上訴，打到你無錢打，又或者上到高院大把官一樣係咁

呢家港豬都冇得做
港豬隨時中招
香港個情況仲衰過大陸
大陸仲起碼有灰色地帶
做埋小粉紅固然最好

比人咬過既好urgent
其他就慢慢

按常理來講就係，但而家香港咁樣仲講咩常理

已where爛面仲要冇制約

up

仲要無疑點下證明你拎出去唯一用途係照人，仲要照到人係真係會造成傷害
用常理諗下就知無可能入，但香港洗乜講常理

錢，時間

無底深淵

妨礙司法公正 唔係應該告大導演咩

果日攞出嚟玩，拆哂證明袋

點知佢有無改裝

然後律政司會上訴

認同

圍捕/抄牌果d醒水啦
普通人仲有時間執行李
特別creepy joe 上台
仲可以buy time

日撚日都有打壓新聞
Every single fucking day

唔可能

真係無其他用途 一早禁左賣啦

仲要休班警無啦啦3 5成群一齊+ 走去stop and search 話係無派人跟佢都無人信

Blocked左

正常官無罪，然後律政司無限資源上訴，上訴到入到為止

有咩

為咗唔中一罪兩審，就求奇整多條落去一齊告啦

江永祥續指：「我哋見唔到任何參與活動嘅人士，係用佢哋嘅器材向任何人照射。而我哋主要見到呢，佢哋都係用嗰啲器材照射太空館外牆，所以我哋唔會話佢攻擊太空館外牆架嘛。」至於那夜觀星活動可有構成「非法集結」，江永祥稱活動和平進行，無擾亂公眾秩序，更無破壞社會安寧，所以警方盡量不干預。

依家既話係太空館照外牆應該拉哂告哂

都唔係慢慢架慢慢得黎就唔想搞架啦
比人拉過既就真係急既但人人有唔同考慮，加上外國疫情又真係好大獲

又拉... 係香港一日唔死一日都見到依啲是但搵啲罪名判刑嘅嘢

權力失去制衡就係會咁

睇咩理據判無罪

不過控方一定想spin到有觀星筆/電筒就係有罪

點會

咁賣觀星筆，電筒= 軍火商

全部店主拉哂佢啦

無後果呀嘛

我記錯咗 應該係港大嗰個 去咗外國

唔好話呢d紅官都頂多判一年半載既輕罪
依家暴動罪都想spin到係現場就有份

洗唔洗20隻狗？
On99

屌又係度濫捕砌生豬肉

你覺得真係做唔出咩....真係時間問題，依家都仲拉緊2016年魚蛋

見其他有筆都判坐監即刻清算

無
之前無起訴

希望大家真係會走，而唔係做返港豬，食番藍店

笑死

希望佢安好

浸會大學學生會會長方仲賢上月 6 日在深水埗購買激光筆，被數名休班警員以「管有攻擊性武器」罪名拘捕，方仲賢事後不適送院。方仲賢昨日（11日）入禀區域法院向警方索償。入禀狀內容顯示，方仲賢指警方對他作出不合法拘捕及扣留，並曾對他進行襲擊，要求警方就其蒙受的損失作賠償。

方仲賢入禀控告警務處處長。方仲賢一方在入禀狀中指，他在上月 6 日晚上約 7 時行經深水埗鴨寮街，期間被 4 名警員黃繼霈、林發建、夏偉基及黃漢鋒襲擊及限制自由，導致他受傷。當時 4 名警員從方仲賢身上撿獲未裝上電池的激光筆，並將激光筆放在一個膠袋內。

入禀狀指，方仲賢當時已嘗試作出解釋，但警方拒絕接受，繼而將其拘捕。方仲賢最終被扣留約 46 小時後，獲警方無條件釋放。

入禀狀未有列明方仲賢具體索償的金額，但根據法例，相關民事索償在區域法院的最高款額為300萬元

所以報復

永續 屌佢老味

錯了，係想spin到有共同目的都有份，坐係屋企參與過討論都得
單案係上訴庭排緊期審，就係杜湯夫婦果單，以上訴庭既往績黎講，唔樂觀

又拉乜撚野啊

充分反映人力過多問題

每日都發生緊希望同路人唔好做翻港豬以為會無事

杜湯唔會有事
因為呢單唔係上訴
係澄清觀點
但會影響哂之後既人

誇張

家陣仲想spin到"唔"係現場就有份

佢呢個無條件釋放其實係指踢保？釋放後d觀星筆有無俾翻會長先？

依家佢話有就有加啦

睇得出,多得你呢d分化撚囉
日日屈呢個毛嗰隻狗搞到成個論壇變到勁垃圾,一諗起因為你呢種mon post狗搞到上年團結一致嘅連登變到依家咁我就好心痛

係呀 成個香港走撚哂啦
光復香港時代革命 從來只係口號
當被補手足係condom啦屌你老母
記撚住 你去撚到邊度都係二等公民
去撚到第度你都係一隻逃兵
屋企火燭走去第度唔去救火
仲要大條道理咁走 食撚屎啦廢物

利申 我同女朋友都係專業人士
應該搵多你班仆街幾倍 都未諗過走

無條件釋放應該唔係踢保

妨礙司法公正...
真係人唔笑狗都吠
全香港有一班人一直做梗
仲賊喊捉賊

所有俾人拉過嘅唔該快啲離開香港啦

睇下佢好唔好彩 咩官審
不過所有抗爭/異見人士都要有唔走就坐監既覺悟

連登已經無得救,你睇上面個藍絲同佢dPR fd喺度名正言順咁帶風向膠化討論就知咩事
真係覺得好無力,對唔住手足啊

包括無啦啦行街比人哋查身分證嗰啲

係香港做到啲乜
係度我係做二等公民，係香港既話四等公民都唔係

入啦，而家邊又唔入㗎

唔係㗎無直接關係，踢保就係叫無條件釋放，最重要係有無還翻d證物俾佢

係，但幾時都可以拉翻

然後仲要無後果

同埋律政司會無限上訴

買觀星筆點樣老妨
仲有，拒捕？ 影住哂 休班警又無show pass 叫出委任證又拒捕

有
正常官咪入唔到

就算一小時後無條件釋放都可以拉番啦有乜做唔出

收皮啦，屌你老豆老母

香港已經一日誇張過一日

p

寫信twitter文宣大撚把野可以做
咪咁撚多藉口啦屌

浸大學生會會長方仲賢今晨再次被警方上門拘捕，罪名為「涉嫌妨礙司法公正」、「拒捕」及「藏有攻擊性武器」，現正扣留沙田警署調查中。

案情指方涉及上年8月在深水埗購買鐳射筆一案。縱然已獲無條件釋放，惟方被發現在警誡後曾私下刪除證據，因此再次被捕。

from：氣象巴打

仲有屋企火燭，少少火都仲可以救到，但依家燒到五級火咁，點救，我又唔係消防，唔走一係做焦屍一係變灰我都好唔想走，但有辦法咩

全部有做緊

點私下解除

同埋解除又點關條武器罪事 又要告埋拒捕同武器

ok 支持
原來真手足
咁sorry 岩岩語氣太重

失敗撚

痴鳩線

bu su 啲文筆好好 精煉到題

會唔會係丼咗啲雷射筆就當刪除證據

咁佢單民事打成點

我都唔明，點樣比人拉左仲删除到

狗隻稱呼自己做專業人士
係無撚得走唔係唔走囉

已經係人治社會 想點拉就點拉

呢個無follow，唔係好知

有野慢慢講就得，唔洗一黎就屌左先既雖然我知連登係咁

勁

佢而家講乜都得㗎啦反正都冇後果

各位請block

民事一般來講都以年計架啦，冇咁快

完全人治

民事應該有排

不嬲叫開支那皇軍

香熟閒

點樣妨礙司法公正

會員編號：#336429
會員註冊日期：2019/10/27
入 LIST 原因：老屈「APM有人扭鬆哂D欄杆」一事係手足所為，又代表連登仔宣布台狗同支那人都是最狡猾。

上述資料更新日期：2020/11/8
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

又會依家突然記翻起，如果係既話嗰陣就拉埋呢條啦

你都無沒收 又無條件釋放 點解唔掉得

唔使講證據

好似許勇。慢b，高佬咁
你告人就比人告番

啱喎

做乜咁傻唔走?

係囉 咁個時就一早告左啦

面對港共鷹犬呢啲無日無之嘅濫捕濫告下三流行為，我們一日都唔可以習慣。港共不死 香江必亡！

錫返 sor

真係任佢 up
任佢解讀
欲加之罪 何患無辭

生豬肉easy job

呢d罪就算比紅官拉坐監都係《一年內（實坐8個月）
佢覺得寧願唔值得為左咁走掛

呢個時候唔係怪受害者既時候啦
希望其他人見到真係唔好有僥倖之心，走到真係盡早走

我怕之後係咁搵野搞佢咋

你老母俾狗屌

官質疑被告帶備鐳射筆意義

蘇官裁決時指，被告被截查時被搜出帶備了噴漆、護膝、護目鏡等物品，被告在警員查問時，亦有稱準備往遊行。蘇官認為，若被告只是想參與和平遊行，不必攜帶這全副裝備，更質疑他帶備了鐳射筆有何意義。

專家指鐳射筆強光射0.25秒可傷眼

根據控方審訊時傳召的專家，指被告管有的鐳射筆，最大輸出功率為52毫瓦(mW)，如在36米內直射眼睛0.25秒，可造成傷害。但鐳射筆的光源若其照射角度偏差1度，光線的落點便會遠離目標0.62米。

官認為被告帶鐳射筆有意傷人

蘇官接納了專家證人的口供，認為鐳射筆可傷到眼睛及皮膚，但亦強調鐳射筆本身並非武器，但他認為被告當日帶備鐳射筆的意圖，是要射向警員或他人的眼睛，以造成傷害，是有意傷人，故裁定他藏有攻擊性武器罪成。

佢應該甩到
連蘇惠德都咁講
佢當日身上又無裝備
平民look 個日又無活動

我自己買返黎玩厭左又唔俾掉咩
你係做證物你就收撚左佢

佢好似唔算咩政治人物

所以應該唔關事
你唔收證物人地換過第2支都得

佢喜歡搞你唔洗理由

出名嘅人好多都好易一單接一單，同埋國安法真係信佢冇追溯力

正是

其實我都唔明點解係咁搞佢
又唔係出名又唔係大罪
入到都係幾個月

都算係學生領袖嘅，畢竟做過學生會會長，依家又act緊

收護照禁出境，防止學生領袖出去打國際線，然後用幾個月再諗一條罪再砌過共產黨一貫做法

行行吓突然俾幾個男人兇神惡殺咁圍
好似黑社會咁
正常人都驚啦
點知會唔會冒警綁架

香港浸大學生會長被捕 涉反送中期間3罪

開始見報

問題係香港而家唔講常理

你真係有擺再講
你比放上ig嘅人更不如

Po

其實都唔明點解係都要保條MK仔
唔理其他手足 人地身家厚到死
驚咩

錢大媽去左邊
VPTL去左邊

佢都唔見得有點打國際線

joey siu就真係應該走
sunny都走 佢仲唔走

係，原本無人知佢乜水
係港共拉佢搞到出左名
佢可能寧願你即刻判佢坐幾個月
依家如果提堂都保釋禁出境搞番起碼一年先審完

但唔算好活躍發聲個d

學生會搞觀星活動好閒

唔撚好柒啦拎joey siu嚟講

push push ，DLS 支共

佢之前打國際線 同sunny一齊 唔驚比狗搞？

Pish

無委任證 便衣 正常告唔入（正常）
但武器個條罪真係睇咩官
連蘇惠既level應該都都告唔入佢話要睇衣著同目的
但平民裝買觀星筆唔會係攞黎照人
不過更加紅個d實入到

人哋講緊你覆緊嗰條友呀

你係咪誤會咗啊

佢算好安全
有知名度
罪名唔重，只係鐳射筆

暴動罪個d素人就慘 無人關注

老妨應該係佢地覺得俾左啲錯誤料佢地，要玩大佢所以唔係誤導黑警

有咩錯誤料

任何野都得，黑警 搵錯處咁
詳情要等代表佢地律師出黎講先知

但過左咁耐先拉番？

hi 黑狗

消息指警方發現他在接受警誡後，曾私自刪除部分證據，涉嫌妨礙司法公正，因此採取行動。

應該關呢個事…

1。咁唔即刻拉番？
要等一年3個月

2。 咁點解又會告埋拒捕同武器罪，唔係剩係告老妨

有無律師幫忙 ?

cls ! 仆街黑警五毛死全家

想加重d罪，唔比佢保釋同收佢護照

真 其實

班狗衰撚過黑社會

呢d罪好難唔比保釋 又無其他案在身

你問得有d天真
當時輿論譁然，佢係第一單因為觀星筆搞好大嘅case，成個社會都怪班警察亂黎，果時佢地都有小小節制，所以即刻話俾方會長踢保。如果果時再拉多次佢，肯定會激發更大輿論，當然宜家佢地根本唔care。同埋蒐證都要時間，可以要夾下口供

2. 拉嘅時候可以話同你單觀星筆案有關，所以用呢個罪名拉你先，但上庭可以未必係用呢個罪名，個分別就係你拉嘅時候講多d罪名，上庭時唔吿就唔洗解釋，但你拉嘅時候無講嘅罪名，上庭之後又額外加嘅話要額外同官解釋，辯方又可能argue話‘你警戒時係用呢個罪名警戒，佢梗係以為佢答緊呢個罪名，但你上庭告又吿第二條罪，d警戒邊作準得啊！’去打警戒口供。

最重要係，其實拉人真係政治考慮黎可能果時阿頭話拉方無用，費事搞佢啦。但國安法後中聯辦落order話一定要捉曬所有人，咁班警察咪又再捉人囉個時間就係咁兒戲

筆係衝突場面被定性攻擊性武器令佢地覺得有利可圖（可以告得入攻擊性武器，當日表現唔合作=拒捕）

刪走部分內容（應該係一啲文字內容）若果真係會告上庭咁可能問左排doj意見先， 再一次過做野，再告多幾條，所以先咁耐再告

又搞

係藍法官眼中，而家同反送中有關既案件都係嚴重罪行

賢仔

即係好多時上到庭又少左一兩條

好明顯係
依家wear爛塊臉
所以比狗咬過既唔好心存僥倖

但個日無衝突，佢亦平民裝

之前蘇惠德判屯門細路罪成好似判詞係佢承認去遊行而佢全副gear

不過鳩告無成本

因為成個環境唔同咗。
香港市民而家畀唔到壓力政權，咁政權咪開始大膽。
由年頭開始，政府對國際間嘅關注、批評、讉責、制裁都唔多會驚，而家有國安法重唔變本加厲咩。
法庭嗰邊而家驚被炒、驚被中共、激進親共針對，甚至被拉，或者本身就偏頗，咁本身可能好難入罪，而家就易咗，對警方嘅唔合理地方都視而不見。
重有而家開始有啲救生艇，拉咗你就阻到你上艇，又可以嘥你啲錢請律師上庭，點解唔拉？

重有雷射筆喺之前啲案例到已經視為攻擊性武器，咁就易啲入罪…

所以個證明方向變左
1. 佢隱瞞左啲野(刪左啲內容=老妨)
2. 買筆正常唔應該刪咁啲內容= 推斷佢買黎有可疑用途

一樣啦
一個方仲賢20隻
但721 1隻都無

又濫權

梗係啦請咁多人要做下野，要製造氣氛黃係同罪犯毒品一樣（ 咁撚叻拉左陳同佳啦？！），所以拉人高調live

應該係還擊方仲賢"民事" 告PK鄧單野，以刑事起訴方仲賢，去justify無非法拘捕。真係好賤。

指警方非法拘捕及扣留 方仲賢入禀區院向警務處索償
2019/9/12 — 17:16

正常：疑點利益歸於被告

紅官就

唔似

睇下許勇同高佬慢b 唔會拖咁耐先原告變被告

你計下民事個時間表，2019年9月到而家，你諗下狗署點回個defence pleading。PK鄧點會唔知。

有儲蓄觀念唔代表啲乜
望下樓價
再加上各種家庭原因

班仆街keep住鳩拉鳩告, 要keep住恐嚇香港人

樓價？香港定外國呢樣唔明
家庭原因都係既，每家人都唔同

手足

方仲賢涉於去年8月6日，在深水涉被警員截查時嘗試逃走，警方制服他後，在其身上搜出10支高功率雷射裝置及拘捕他。

觀星筆變雷射裝置

何振東續指，當時社會環境有頻繁示威，而示威現場有不少人士使用類似的鐳射裝置攻擊警方，包括照射警員的眼睛。由於被捕男子拒絕警方保釋安排，所以被暫時釋放，惟警方沒有放棄調查。

警方調查後確認，根據國際電工委員會的標準，該批鐳射裝置屬於第四級鐳射產品，主要用作軍事或工業用途。何振東指，如有不法分子用相關裝置攻擊人，後果嚴重。

咁有條撚就拉得啦

又無證據證明到佢會用黎襲擊人
個晚又無示威 又無著gear黑衫

學生會搞觀星好正常

國安法無追溯期真係一個笑話

弱智到，應該佢地自己上馬連doj都廢時理

doj根本似under狗